Задача проекта:
-На входе массив из 10 млн. чисел от 1 до 1млр, каждое из которых  заполняется случайным образом
-На выходе через несколько секунд получить минимальное и максимальное значение массива.

Реализовано:

1) итерфейс для поиска экстремумов в массиве
2) класс, реализующий поиск эктремумов в массиве с помощью stream API
3) класс, генерирующий массив из 10 млн. чисел от 1 до 1млр., каждое из которых  заполняется случайным образом
4) unit тест основного метода поиска экстремумов для п.2

Инструкция по запуску приложения:
в корневом каталоге приложения запустить файл run_extremum.bat